本港已連續14日0本地感染

本港今日再次0確診，並連續14日0本地感染個案。武漢肺炎疫情不斷放緩，市民及商戶均希望盡早撤銷各項限制社交措施。

袁國勇認為，香港本港武漢肺炎死亡率、醫護人員感染率均是世界最低的地區之一，加上已距離對上一宗本地個案已經14日，認為已有條件放寬所有社交限制措施，即「限聚令」、食肆座椅距離、處所營業禁令。

袁又指出在戴口罩、不進食前提下，市民去戲院看電影、聽音樂會等「其實好安全」，反問「點解唔可以睇戲啫？」

和你sing、出街撐黃店都怕啲人呢

假數撚呢？

推

袁生又曲線串鳩林鄭
神級撚狗

袁：撤限聚令啦柒頭 扮晒野扮防疫

想政治打壓
但0確診咁多日
無藉口

日日都多人返工聚集啦

根本就多鳩餘

假防疫，真打壓

啲人仲相反話港共作假數扮0確診
真係on9至極

最搞笑係為左dse

數天後:
道歉+撤回言論

推，支那越仆緊街，就越搞鳩我地，大家越要追擊

社會始終要運作 香港已經全世界最好 咁多日都0確診 有都係啲外遊撚

港共係到扮撚晒野

即係點？ 隨時ready重返街頭？

天下太平

正苦解防疫措施後 是旦出現1個case:
正苦唔見棺材唔流眼淚

恐懼撚收晒聲

岩岩落街買野食已經冇戴口罩

半仔咁得閒呀

其實冇咩問題 但去室內、多人地方、搭車就記住戴返啦

恐懼撚唔願面對現實架啦

會話：港共你都信？港共有咩做唔出？
咁問佢覺得有幾多單 有咩證據又答唔出
當醫護病人啞既 記者流既

有冇恐懼撚回應下？

睇林奠條臭閪最少過埋71先解禁聚

你個名

解除限聚令未呀
手停口停呀屌

禁聚令咁好用 啲狗話要罰2000就2000
選擇性執法

7號話要封多14日就好笑

要睇夠28日先安全

真 係時候解封比大陸同胞走水貨

連黃絲都咁多恐懼撚 都幾難
個個後生仔都驚死到咁 吹到武肺幾致命幾半身不遂一世好唔返

你傻架？ 起碼28個月先得啦
你點知有幾多隱型病人？

一向都話最好係等到疫苗面世後先真正安全

香港太平啫

學依條女咁高舉bno
咪邊度都有得去囉

之前屌人出街係港豬果班傻撚去晒邊？
乜柒睇下邊個笑到最後

難怪已經開始見到唔少人唔帶口罩

其實好大機會延長

真 2年內 有疫苗之前應該全世界停工停課 糧食生產之類咩都要停 全世界同我留喺屋企2年唔準出門

其實好正路
封曬關 防疫做足 個個戴罩都截唔到就含撚啦
遲下復課放d支那人落黎先係考驗

係，否則港共一定趁機搞各種仆街野

由3月屌到而家先收晒聲
困喺屋企成個月出下街抖氣都比人屌到升天
柒到

U信政府 唔驚
口罩 唔帶

啲人話假數啊 港共講既野你都信？
我就唔信0確診啦

有冇人同我一樣陰謀論咁諗，其實根本仲有個案，不過為咗復工、復課，學支那隱暪。因為照計啲個案數目冇可能跌得咁快，之前一直keep住有

好慘 手停口停

其實係咪唔想返工既人先咁講？

中咪中 好恐怖咩個病 恐怖得過咁多人失業 困喺屋企搞到抑鬱？

大家要繼續防疫
大陸放一個隱形病人落來又可以重爆
雖然天氣好熱
但係戴口罩很重要

想永續wfh、同埋見到世界越亂越開心既人咪咁講

最on9係返工就得 放假出街就唔撚得

我都覺 至少每日1萬單啦 正苦做假數
啲醫生病人夾埋一齊隱瞞 全部垃圾
記者又係廢 咁都發現唔到

5月10號有遊行

連登恐懼撚表示: 假嘅！呃人！

啲毒撚以為個個好似佢地咁唔洗返工唔洗買餸唔洗出街 咪見人就屌囉

咪戇鳩啦無可能收得埋

6月正式再次抗爭

不願面對

點解

777又想害死班藍店

抗疫果然要靠自己

陣間又要撤回道歉

收一單半單都仲有啲可能 但都好難做到、要用盡所有方法 而且無咁既必要

啲陰謀論撚好on9

死都係黃店死先啦 藍店好多係大型連鎖 資金能力一定強過小店好多好多 所以唔想得返藍店就好快啲撐黃店

你理解能力有冇咁低

are you ready?

其實我身邊識人咁講，有幾個係因為好恨買樓
可能冇諗過停工停課咁耐
都冇變沙士價
啲業主又死唔去
市面上連銀主盤都無變多

不過我就唔知連登果啲係咪都係咁諗

點解？

利申唔覺 應該會放寛一啲

袁國勇條恐懼撚做乜轉晒口風，之前日鳩日吹到大爆發

啲淡友咪係咁
其實自己想入市

希望重新再爆發
仆街政府取消WFH

零本地感染 即係仲有感染啦

起碼開返d場先啦,好鬼悶

黑心到你

10 1 國慶喇

28日先得
可能到左25、26日又話要加強防疫

變種唔比係變弱架？ 有冇讀微生物學？病毒變種往往係變得較低殺傷力 更易適應人體黎生存 殺死宿主冇好處

同埋 戴唔戴同恐懼撚係2回事
而家講緊大家做返好個人衛生 冇野需要驚慌

啲恐懼撚假數撚咪呢啲囉

有第二波

我覺得要28年

趕得切六四出黎

恐懼L邏輯 280年

唔去驗咪0確診囉

哎吔, 吊你老母死得

HO, trust me, we' ll be back soon

佢地買到樓就完㗎啦

開左關咪又再爆囉
大家趁仲有命就呢個月玩埋佢啦

假數

咪啲外遊撚囉
正苦仲接啲印巴黎

不過全部都會隔離14日 所以冇野驚

好多廢老唔帶罩

要永續果隻

你點知隻病毒會唔會隨時捲土從來？ 點知會唔會有隻仲勁既新病毒？ 點知會唔會死亡率更高 搞到人類滅絕？

同我全世界永久停工停課、嚴禁出街！

上街check下每日驗左幾多先啦 講就易

上網*

快啲開關放班癲狗落黎啦
政府最鐘意中港一家親
播毒大軍

駁唔到梁係識負皮 唔願面對真相既連燈仔

1月已經話隻毒吹撚大左

黑警殺咁多人都無人出事
收埋幾單病毒有幾難

翻工撚表示好歡迎大家回歸正常

最多咪出黎道歉
又唔洗錢既

去商場聽歌有咩問題？

事實證明你啱
實際死亡率其實好低 大把人中左好返都唔知 冇被檢測 睇紐約驗抗體就知

可以點暪先

學支那北韓咁咁啪晒d病人又唔得，香港咁撚細，如果突然有大量不明死屍/失踪人口既冇咩可能冇人講，再者醫護一定會爆大穫

你最多可以話有人病左冇去驗，但係香港黎講要做一條好假既數就真係難d

支那都喺，其實已經恢復得七七八八
唔使再望支爆

香港就不嬲都吹大咗

老老實實 你哋想真0定假0？

兒登仔面對唔到現實接受唔到

我都想支那大爆發未受控 但實情係真係受控左
未受控然後復工復課咁耐 而家一定好似歐美咁 收唔埋

你講社會始終要運作依句野個時有冇覺得想嘔

陰謀撚不嬲都係弱智on9,

你咪繼續支持港共扮晒野 用限聚令打壓集會囉

無錯 真係笑死人

用本地2隻字打丁

我覺得啲人真係on9多過淡友
最多樓爆風係一二月
親病毒派三四五月仲周圍屌人出街

Dse應該會有大爆發
只係未到14日

政府做假，想繼續考dse, 好似係

邊一句話我支持港共邊一句話我支持限聚令
社會始終要運作依句係聽到就想嘔奴隸到
同個時打風一撚樣
社會要運作唔可以唔返工

運動開始了

你自己冇工返 唔洗養妻活兒養父母供樓交租緊係咁講啦

Lm binc

知啦奴隸
唔怪得香港改變唔到

終於冇連登專家講未來十四日係關鍵了

你睇唔起 大把又講要28日先知
永續14日

咁咪繼續停囉停1年囉 限聚令無限期延長囉

一啲無意義既停工停課都拉埋黎講 係啊因為疫情停工一年就會光復到香港啊

垃圾政府玩捉字蚤

之前有喺化驗所嘅人爆出嚟話政府最近冇幫病人做test，所以咪冇個案囉

恐懼撚

一萬又誇張咗啲，之前有喺化驗所做嘅人爆料話最近政府冇幫病人驗，所以就解釋到點解最近個案數目突然之間大減

其實香港係咪用支那試劑

好快可以除罩

信政府

好嘢

陰謀論撚

跟本支那就係控制得到，係連登仔唔敢認，同共產黨一鳩樣

我朋友個朋友話香港已經有690萬人感染左武肺,政府唔公佈咋

點會唔收得埋？咁多單被自殺案都收得埋啦（仲有周梓樂、陳彥琳、831 呢？），佢一直keep住唔幫人做Test咪得唔驗就冇個案。港共政府有咩做唔出？你哋唔覺得好可疑嘅咩？呢幾個禮拜突然之間個案數目下降，之後周圍啲官員就放風話可以復工，甚至復課，好明顯係劇本

連續14日

其實dse有咩咁重要

都係ching心水清,如果唔係政府隱瞞又點解釋都我樓下公園個班廢老日撚日吐痰

肺炎渣架

連登仔自我澎漲以為人人都要就DSE

部分同意
雖然自已中左都唔一定出事但係都唔想有呢個風險
同埋會野比身邊嘅人
不過而家14日0感染都應該好快可以除口罩
但係好明顯而家港共做假數一啲意義都冇
要做唔做大啲無限延長限聚令
dse撚又將自己睇得太高 考唔考dse其實冇咁重要

之後班中學雞仲話考dse姐係攬炒送死

連燈仔面對唔到現實架啦算啦 繼續幻想支那死左1000萬人、大爆發、支那
以為支那仲係以前農村咁樣咩 咁易暪 個個又識翻牆
之前1、2月我地收到咁多風咪係咁解

無錯 明明連林鄭全體官員都感染埋
正苦假數都有人信

班口罩生意佬今次蝕幾多

連燈仔以為dse好重要嘛
仲講到有確診=唔考得dse

支那人全部比人監控，d人跟本冇自由，邊會爆得起

室外既話其實都差唔多除得

但去室內、多人地方同埋搭車應該要長戴一年

一日唔考DSE
咪唔洗咁快畢業出來社會
做野交家用

話正苦連學生條命都唔理 推學生去死添

夠煽情就永遠最多人like 柒到

支爆*

復工復課

1 2月嗰時首期都賺返曬

網上濕鳩文化，咩都整到煽情，只問情感不問邏輯
出街行山＝累死醫護
食飯堂食＝害死全港
唔封鋪＝推港人去死
封鋪限聚＝壓制言論自由

好似有唔少都係呢一個月先到貨係手

總之夠盲反就多人like

繼續考Dse = 想謀殺全港學生

因為佢地準備考

其實預今年秋冬都要提防

我始終對政府公布嘅數據有保留，大家都唔可以鬆懈。

啲時事評論估計應該遲啲就會放寬限聚令，之後到六月示威一定出返嚟，政府就會再出返限聚令，將矛頭指向示威者，等你啲人懶示威者，又想試圖民意逆轉

下重返街頭港共就唔做仆街野架喇咩？
乜鳩邏輯嚟？

起一起底
Ok block

根本限聚令由一開始就係針對示威，從來都無"淪落"到針對示威者
係D ON9 連登仔仲大大力撐政府，依家求仁得仁，應該感恩

係，但係有冇諗過啲淺黃同中立好容易被動搖？

群眾運動、和勇文政商不分對港共支共有一定阻嚇力

好撚想睇戲呀屌

D巴士地鐵迫撚到
公司商場迫撚到
樓下公園呀伯多撚到
限聚令除左政治打壓睇唔到有咩作用

加一

可以除口罩了

真 巴士狗鐵減班次 逼到仆街
得啲毒撚仲幻想出街會大爆發

母親節冇得多過四人都係攬炒商家
話之佢啦

幾時開返gym啊，成個人削哂啦

啲傻撚留負皮又唔敢駁 駁唔到

猩加坡呢？

星加坡都解封啦爆到咁都

依家喺街仲係全民口罩
仲要咁熱
已經十四日冇本地case
全球有邊個地方夠香港咁自律

疫情完了 可以唱K啦

K房應該有排先開

香港人要多謝03年支那沙士既經驗

係啦係啦
社區大爆發啦
弱鳩智陰謀論狗

多謝19 政府就真
口罩個個國家都要用既時候
搞口罩招標咁撚on9行為都做得出

林鄭要再加長限聚令，繼續攬炒香港

唔係做府岸九，早就零啦

陰毛撚: 假數字

袁生：6月可以遊行呀，戴口罩唔犯法架賤女人

連登仔話起碼要戴多一年口罩喎

根本一早冇人理過個數，條街勁撚多人
家下有藉口開番自由行之類啦

未來14日是關鍵

未來14日先係關鍵

要睇下0確診嘅呢14日入面有無人確診潛伏緊，如果未來14日無嘅話我哋就真係杜絕咗本地確診

林奠應該係"最多咪俾錢囉，又唔洗道歉嘅"

未來140係關鍵

有冇source?點解未聽過
邊間化驗所？邊間醫院？幾時爆？
利申 醫護 日日都有病人做 點知你邊度聽返黎

咪撚on9啦⋯⋯

連登仔腦內FF

但今日真係好熱，未中武肺隨時中暑

FF囉
「我朋友個朋友」

外國就有做社區檢疫
eg 英國一日做10萬單

香港就只做機場(部份)檢疫
深圳灣無發燒就比人入
用大陸an機既仲唔使戴手帶

香港廢老中左有徵狀都唔會睇醫生
就死先會去睇

咁你地話香港個數字可唔可信

永續14日

G持
但我相信柒婆一定係會大開關口先

之前唔係話本地感染唔計外國輸入,回港班人咩?

咁都驚既話你等到全球零確診先出街啦

一月又話二月爆。
二月又話三月爆。
而家5月就14日無新個案。

爆條毛咩爆。

如果係零
就好難係假數
因為病人家屬都會向傳媒爆出黎
除非全部都係藍絲
為了護主而封口。

家人被封口，政府有咩做唔出

如果個數字係一宗以上，病人家屬就無得查正
但如果係零，家屬有可能會向傳媒爆料
除非全部都係超級藍絲
所以零好難係假數。

佢哋話會啲家屬都滅哂口
Ok fine
但咁多醫護人員我唔信會滅到口

其實仲有外地輸入個案，新聞大肆渲0查地感染都幾誤導..

所以零呢個數字
向大陸應該係假數
向香港應該係真

根本林鄭就計好晒，有咩理由今日連續 14 日零確診，聽日就回復公務員正常上班，我真係唔信咁啱得咁橋

教授都想睇戲

兩睇啦，早嗰排啲中國試劑先同你講5%正確

一熱d菌就死哂

袁教授又出來撚狗啦

祝你全家中武漢肺炎
咁咪唔駛返工囉

連登仔越恐懼，港共越強大。

每日機場返黎果班都強制要驗
每日每間政府診所見病人有疑似病徵都會問驗唔驗
點撚樣KEEP住唔幫人TEST

你唔撚信既咪試下聽日去政府診所話發燒+咳到仆街
睇下幫唔幫你驗

唔係外遊撚都冇爆過

弱撚智 明明本地同輸入都0

前日印巴包機輸入 咪講左2確診囉

又一條弱智9up

Exactly 點都會有啲線索

push

連登仔唔肯面對現實

Push

作為醫護撚
見到佢話keep住唔驗就得 真係黑人問號
兒登仔就係咁撚on9 有啲嘢唔係鳩up就會成真

連登仔信政府，無事兒

政府直頭將外地輸入確診唔當係確診

咪on9啦 有海歸返黎中咗招呀

唔好意思 借一借位
人人都係admin
【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

5毛出晒嚟，又有得扑

係立場計 政府前日2個印巴藉確診咪計左2確診

不嬲分本地同輸入個案 全世界都係咁

我唔介意奶左武肺
反正年青

真 早知中好過
大把人冇病徵下好返添啦

我屌你老母個臭閪
驚同出唔出街有乜野關係
即係你老母個閪臭同你兩野就射都冇關係一樣

隻病毒人為造出黎
潛伏期兩個星期 有啲人甚至更耐
傳播性又咁強
你或者你身邊果個中咗招都唔知
歐美爆到咁大就係因為輕視

而且有班廢老冚家產
乜口罩都唔戴仲周圍吐口水
仆街到仲特登噴落𨋢制 門柄

如果咁快放鬆
好易死灰復燃
到時大家一鑊熟好唔好

聽完巴打咁講我真係驚到瀨屎 鴨返塊片先

唔係想大家驚驚
只係真心想大家唔好鬆懈
我都覺語氣重咗 十分抱歉